點解喬治亞州州長同州務卿係共和黨，但侵侵都輸左既？

共和黨係咪收左共產黨定Deep State錢？
定侵侵真係咁垃圾？

Fake news狗含登力炒完車未？